辛辛苦苦霸個高登搞到咁，熱狗應何去何從？

葉陰淳，黃洋達清算失敗了

私怨就去高登啦屌你

死撚開啦臭雞
知啦，港豬丫麻
過主啦

笑左
日日洗版點知啲人走晒

私咩怨，佢地日日洗板，fb又日日見人就屌又私怨呀？

個班係五毛

仇幼聯，文藝復康會，廢除雙重國籍行動，葉政淳又係分化五毛呀？

成班友三唔埋兩日係fb嘈嘈嘈，同陳秀蕙、高登班垃圾言論完全一致架，根本有組織行動黎

留係高登圍爐

坦白講，係高登度，任何反對熱狗嘅聲音。一律被標籤成「食熱狗」，「青政」。之前一有批評熱血時報做假數，批評熱血公民， 即刻有好多人即刻衝入來話佢哋食熱狗。好似想消毒咁。上面話可能係五毛分化。但我覺得亦有可能真係長期有熱狗mon住高登，控制反對聲音。因為Facebook實在太多三國人物，或者不同嘅page，係熱狗搞私怨。
以上都只係推測，但恐防又有人話我食熱狗。

屌你老母😸

依句真
我信係有5毛扮熱9搞分化
但一定唔會係全部都5毛
某程度黎講 方仗未搞hkg+之前 時事台已經少左好多人睇

放心 依到無打手會話你食熱狗

其實好多時冇人撐本民青,只係覺得熱狗自己根本都係一事無成,覺得佢地日日以為自己好醒咁係度抽水好撚煩

同意，但係佢哋就將所有反對自己嘅人，歸類為本土民主前線青年新政嘅支持者。大佬呀，人哋衰格唔代表你冇問題。佢哋咁樣同埋泛民批評反對自己既本土派係共其產黨錢， 本質上冇分別。

利申：兩個本土派都冇投， 投左白票，因為預咗佢哋一樣唔掂。

push

社毛時期已經長註高登, 只不過過檔去熱狗

唔搞私怨 不了